想知有無手足同我一樣都中意福仔..

呢個live真係正到癲 d唱功穩到..

香港少有實力派男歌手……

條柒像針氈 白花葉咸菜 碌野落鹽 更加挑戰

咁獨食都中意-_-